對不起

第一次已讀不回你..
我很衰吧

屌你

琴晚想問你安唔安全
不過我唔問 那個他也會問

我甚麼都不是

我男朋友成日咁架啦

我中意個人日日都已讀不回我啦

對方是你心儀對象定伴侶？